【窮後代鳩噏】9988 阿里抽唔抽得？

話說幫條二世袓揼梗個萬能系統嘅時候
有同事問我 9988 抽唔抽得
撚知咩

邊撚個負皮

9988 有 option
唔洗抽都有利用價值

咁都買 good luck la

反而想睇下樓主揼果啲vba code學下野

真

一開即買call撚，好似百威咁食撚滑，賺既捐十一比612

唔識 VB

# fuck my life, HKNOIT# 炒炒賣賣方皇道# 金融會計富後代管IT狗# 離地 requirements 請你揼掂佢# 搞完 IPO cap 完水即炒人# HKIT 猶如 condom# 來生投胎過矽谷puts '32322323' .split('') .each_slice(2) .to_a .map(&:to_i) .map { |x| (x.first ** x.last).to_s } .join('') + '.HK'

// fuck my life, HKNOIT// 炒炒賣賣方皇道// 金融會計富後代管IT狗// 離地 requirements 請你揼掂佢// 搞完 IPO cap 完水即炒人// HKIT 猶如 condom// 來生投胎過矽谷import chuck from 'lodash/chunk';console.log( chunk('32322323'.split(''), 2) .map(x => Number(x)) .map(x => String(Math.pow(x[0], x[1]))) .join('') + '.HK');

滿意未

睇 IV 高唔高先
個二世祖莊好似屌米咁一開錯價，就有利可圖

撚去到300蚊咩... 上市價比招股低

300 蚊係極值，而家點會去到

300 蚊即係下年高位

開市到200即放算

你睇好的話其實可以直接買美股

好樂觀

純統計

跌唔到落殘價，唉

樓主放晒178未

走晒啦，食唔到
而家玩過隻 3800